黃藍藥房 又係分黃藍嘅時候

【旺角有藥房大幅加價 50個口罩賣498元】

武漢爆發不明肺炎，從武漢回港須通報的個案增至三十宗，口罩又成為搶手貨。在旺角，有藥房將口罩放在當眼地方售賣，一盒50個的外科口罩賣498元，平均一個口罩價值近十元。不願意透露身分的負責人指，早前仍賣50元一盒外科口罩，即使加至近500元一盒，一天內仍賣出約一百盒。

藥房負責人指，加價是因為來貨價上升，但沒透露升幅。

#香港電台 #藥房 #口罩

加價還加價，加都加得有良心啲，加到天價就準備收皮
黃藥房可以上黎講，等大家幫襯下，簿利多消

環保罩

我都想知自己區有咩黃藥房

開得藥房都好難喺黃

同意 老世10個有10個藍
櫃面後生都有黃既

不如同候強合作一下

荃灣有 之前有派口罩
琴日見佢啲口罩唔止無加價，仲減價賣添

應該分良心同唔良心
唔加太多=/=黃

買左一間 $120 50個

來貨價上升會升到上500？真係搵鬼買咩
500我網購好過啦

荃灣友信係黃既

柴灣買左盒$50 only

如果個藥房係開天價
但係賺到既錢捐612咁係藍定黃

上網買啦 樂天amazon連運費都唔洗咁貴

仲咩唔直接捐612？
開天價駁裝修？

應該乜撚都分黃籃

荃灣友信，宜家只去呢間

唔賺街外錢又邊到有錢捐呀

賣咁貴肯定係賺水貨客嘅，因為要去深圳賣。國民經濟圈正正要做到由香港以外嘅地方賺錢嘅效果。

開得藥房九成都藍啦
黃都唔敢出聲啦，冇左走私賊生意點交香港租

，

一定唔買
請公開黃之店葯房